［二揀一］哪有錢 你老母

收返單程證
比一萬億起個人工島

投完又點？